====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Support des nouveaux axes de peuplement , il les borde et les relie sans s ’ immiscer dans le milieu urbain , avec lequel il n ' a pas de contact direct .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

